上海出trip（11）女上司大平反

樓豬根本毒撚性格
又貪玩 又想屌西 又想唔負責任
flirt完又想屌西
無限ff
跟住屌完西又聖人mode
話幫人埋單
其實自己又唔係好鐘意人
只係因為好感 同屌完西 要負責任
但其實個女又無話一定要負責任

咁拖落去 都係898！

留名

唔使咁大隻字既，你講野好無份量咩

Lm

你食撚屎啦
上司叫你平反你唔聽

lm

我覺得真係鍾意佢
起碼無再諗起ex

屌醒條仆街
食完人仲周街唱
正仆街
人地話post佢又真係post
你依家係人條仔
咁都仲唔保護身邊人
當左自己係花生友咩

順其自然啦
咁咪一齊囉

貪新忘舊

講下去邊玩，幾時返？

旅遊台

想起底??

你仲未講佢瞞住你d咩

轉做1001嚟開post

正常 係人都貪新鮮
過多排就變習慣
但到頭黎係咪鍾意真係得你知

女上司圖呢？

唔係想起底 純粹想問樓主係咪做廣告公司？

係佢飛我
我每日都有諗起佢
我連搵都搵唔到佢
我有一期痴線到 whatsapp 單剔都照常搵佢傾計 當佢有覆我
直到聽到朋友話撞到佢同新仔
我先死心

問嚟做咩 你唔想姐 佢講多左第二個咪想起囉

會唔會兒戲左啲

由無意思到做齊+沉

堅哥係咁趣緻

由呢個post開始俾埋條女睇啦
btw 圖啦！追咗11個post，萬幾個cm，俾啲福利好喎

話咁快就移情別戀

Push

唔係
佢之前好似講過
係咩公司就等肩哥自己想唔想答

Btw肩哥
對人好d喇
難得條女睇得咁開（雖然呢part好假）
兩日好快過

初初flirt佢都係想追佢既 係有意思
但覺得自己襯唔起佢 就無左而個念頭

想輕鬆睇埋大團圓結局啫
咁你地繼續chur佢貼圖啦

梁志堅

條女都俾其他厹um緊，仲諗黎把撚

Push ar

再push

又push

樓主結婚未丫

又再push

天氣不似預期

終極push

究極push

你都幾撚煩

床上push

樓主結婚記得請連登仔飲

老實講 我都有類似經歷 所以對件事好上心

如果唔係因爲有左b而結婚
我請連登仔食m記

比個大肚婆頂住都唔讓位佢坐

其實樓主條仆街好鍾意撚尻連登仔 大家睇路

新post留名!

而樣我都認
但今壇野無野撚你地
反而比你地撚番

幾好天阿
試下拍拖je
唔一定要做人輩架

開心share

.

日本城

下一任東邪兄

天氣差咪返酒店

又話唔開，最後又叫1001開

如果一早知佢有ex係鬼
我應該一定唔會食加flirt

柒到喊 樓主既野大家睇完就算 發福呀叔係大肚婆

你啱啱開始追post? 樓主反口反左十個post

唔係日本城啦

派帽果個

第一次追post牙清

有冇懶人包 成萬個回覆真係追唔返

咁你地係有共識確定咗男女朋友關係?

頂 之前先話ex係過去 唔會care

又做乜 大佬啊 人地都唔care啦 拍個拖姐 做人世唔宜家

樓主同同事要幸福呀

笑佢姐
我第一個post開始追

有 但問題係唔公開關係
但我啲朋友已經知

襯唔起佢呢個point
冇需要鑽落去 完全冇意思
你覺得對方唔清楚同冇考慮過你諗緊既野?
係男人就諗方法自強
Think positive好緊要
加油樓主 be a man!

屌西屌出感情

得罪講句
如果有人撩樓主
會發展成sp
跟住條女又唔介意既
日日雙飛

佢話你知?

比洋腸⋯⋯

過咗去就算啦

樓豬就係咁不停轉軚先好笑

樓主無反口，係我地自作多情

佢真係冇開喎

有邊個男人唔想試雙飛
但有女就乖乖地

沉船
下個post 叫深沉大西洋

老實講，你上司真係老江湖，
我一聽到佢有兩個ex洋腸，
我對佢嘅感覺即刻差哂。
感覺都係超級港女嚟。
你都唔好咁上心啦，
遲啲你實辛苦的，
一定被帽硬呀。

得罪講句

今朝玩自爆講

想問上司依家係咪好開心

正面啲睇 起碼佢都叫誠實 好似係

貪玩性格 害死你

但女上司正面得棚骨
後入又對住個
樓豬真係滿足咩

你潛一陣水先啦唔好再回post喇
祝你地幸福

咁女上司唔介意都無乜所謂
最緊要佢地幸福
記得有班巴打覆左成萬個留言
呢d經歷回憶唔係人人有

係男人都咸濕架啦老老柒柒

我有問番佢點解唔搵番洋腸
佢：文化差異大 好多都唔多夾
我：食過洋腸邊番到轉頭

跟進

你啲朋友有咩反應

佢而家又訓撚左
（搭緊車）

佢點答

Post 7 已經話佢個格食開洋腸

事實就係比人玩夠啦
人地接受唔到港女文化

然後

捱住你？

堅哥你咁撚串

樣靚夠啦 其實佢patpat 好有肉
今朝張相好正

為免跟車太貼你撚鳩我地
加密影張車景+條女大比黎睇下得唔得先
no matter佢著乜

睇佢咁既性格
真係登條女慘

你話係咪係囉

無 因為我好熱

唔好咁天真好冇
佢本來根本唔係想咁
只係後尾變咗
有咩好屌

有啲野真係整定既我覺得
性格都會隨經歷年紀改既

到佢分手又會話「發覺自己仲掛住Ex，根本未放低佢。不過當時有人可以填補我心靈嘅空虛，條件又唔差，就拍住先。」

江山易改本性難移

屌冇睇到相 第10個post呢？

LM

其實我無愛過女上司

問多句都想起底
網絡警察咁

原來佢ex係洋腸黎架，咁變左西隧未

Agger, 就算有女都會係到ff同其他女扑野

不過只限於諗，唔會做出嚟姐

我都係
不過唔會Share，佢有上連登

用緊電腦嗰張睇得出

堅哥不枉我live左10010個post 終於智商有所上升

我真係真心膠黎

圖呢屌 搵唔番個post

其實都已經完得，引導樓主講下風花雪月咪算，就算假都留個美好回憶俾連登仔啦

我聽到朋友話見到佢同新仔 我已經放底哂

終於識保護女朋友

佢話自己鍾意呀
仲覺得幾正
理撚得佢

去邊到玩

開旅遊台就講旅遊啦

佢：其實洋腸唔爽
我：想呃邊個

有冇整合 一晚冇睇開到11
追唔曬post 想問樓主幾時話拍拖

咩相?

講旅遊啦

呢個又係要屌
人講咩 你又反駁咩
屌你 人地都係安慰你姐
你咪接受安慰囉

其實我有聽過
洋腸扑嘢無乜感情交流 同埋洋腸係軟啲
所以女人無咁enjoy

okok

其實可能你個上司講真話 有時d鬼又粗暴,太粗唔係個個頂得住

去緊沙灘
但今日好多雲

同意樓主有嗰句講嗰句

硬度好似好重要

我不嬲口沒遮攔

寧願你唔po 相都講多d 你兩個野啦

去沙灘玩野外？

條女啲性格根本同我識嗰個一鳩樣
為咗討人歡心，不斷打倒昨天的自己

係咪同可愛m男個女上司一樣？

有無整合？ 成11個post，真係睇唔曬

沙灘扑

呢啲叫直接啫
未去到口沒遮攔

感覺上有好多問題要解決
佢話一齊解決
聽到眼濕濕

你形容緊嘅似堅哥多啲喎

樓豬都一樣，天生一對

想同啊堅講你等仆街啦，呢單野你條女實知
連登唔岩你啲傻仔上
智商唔知過唔過50，次次開post都有自爆
連登仔叫你影咩就影咩，聽話過隻狗
而事實上好多都係想睇你仆街，先叫你影個啲相
最慘影完又要驚，去叫連仔del相
做男人做到你咁真係陰鳩公

下次拍拖唔好咁戇鳩啦 堅

追故模式

佢條女知咗啦

其實好多所謂問題 只有雙方有心就得
我女友搵錢都多過我 大家都公屋冇自己樓住
而我地今年結婚

佢都知啦 而啲炸彈遲早爆
早啲爆無咁傷

自己開同叫人開有乜叉野分別
又係一鳩樣既名

堅哥攻略成功話撚知你

堅哥係為咗說服自己而不斷打倒昨天的自己
某程度上都幾襯吖
咪睇下邊個揹住個龍門跑得快啲

我敢講佢哋兩個拗交嘅話
啲戰線實多到不得了

今朝傾左好多野
大家都唔想擺酒既人

希望樓豬唔會有呢d大男人傲僈啦

第10個post喺邊？

乜去到旅遊台
雖然對話感覺有啲膠，我信，因為樓主是膠的

拍拖第一日就講呢d
咁似mk仔
真男人會默默努力
好少講出口

佢有冇話點解鐘意你

咁咪同樓主一樣囉，好夾

叫連仔個post

樓豬得個樣係男人
內心係星座港女黎

你今次仆硬街
做咩要比咁多人知
你諗下，即係口爆 無套 呢d 人人都知啦

呢方面應該未必贏到堅哥

依家咩年代呀
只要四大長老唔反對唔擺酒根本冇大問題
但pre wedding相就真係要影既
題外話 有需要可以出聲

大家都係有咩就講既人
佢話佢唔細 唔想玩
我答佢 其實我都想搵結婚對象 唔係玩玩下

樓主真係打算埋單

屌

追故都有排碌
過多幾日先有時間慢慢睇

劇情峰迴路轉 好睇過tab

堅哥似係好似紫青爸咁上黎問人點做

查實人地唔介意咪得
你諗下，口爆吞精都接受到，個女嘅接受能力好高架，何況又唔係做壞事

情侶做哩d野，好正常

邊個講唔想擺酒先？
如果係你講先佢附和，你可以當冇聽過

24歲講呢d就真係成熟過樓豬你啦

其實係條女埋樓主單，咁諗會唔會舒服啲

其實身邊fd女朋友都肯口爆呑精
有乜問題
佢地係正常情侶非mk

圍屌

佢話同我一齊應該唔會悶
有啲小聰明 同埋 高大靚仔

佢笑點好低
好似搭飛機果時咁
我同佢講個個空姐都好膠
個個都整容
佢：佢地頸巾好肉酸

我：佢地可能都係變性人 要遮住喉核
佢笑左好耐
其實我只係接唔到
鳩答佢啲野

今次係張無忌遇到殷素素
堅仔on99傻傻地，搵條醒目女食住佢，對佢人生係好事

幾得意呀

互相埋單啦
我條件又唔係好

一個女仔鐘意你
你講垃圾佢都會笑

盲腸又突破咗華生

執到啦你，咁豬有人要

求整合POST, 麻煩各位

點解拍過拖都可以有初戀既憧憬
呢方面 我佩服樓豬
大家慳返淡氣喇
因為樓豬眼中睇唔到將來既困難
樓豬睇到所有野都好美好
例如 等左咁耐 終於有拖拍
女友仲係好想要果類
嘩 佢又唔想擺酒
一切都好夾

好喇 我都收聲
祝福樓豬

我答你
同同事曖昧過
之後出trip 撻著
簡而精

你真係乜鳩都影一餐

屌，又做拓海?

廿三廿四左右真係要諗埋單架啦。你諗下，拍四年都廿八九，要結婚架啦。否則男人還好，女人真係要趕生仔的。

高大靚仔 完!!!

呢樣真 個個女人都想30前生仔

我睇到好多困難 好多野要解決
番到香港 公司果邊點
番到去 少左咁親密既行為
會唔會淡

咁又係，女仔都想三十前嫁，男仔真係要努力搵錢

Long d嘅人都無咁快淡
更何況同公司

放工咪慢慢親

好睇心態既，下下諗到咁遠咁複雜，不如享受下現在啦，咁啱對方又心意相通，珍惜下眼前人囉

一定唔會淡，你到時234晚去佢間房度同佢一齊囉

日對夜對你驚左會對厭先啦

樓主，諗下黑c加conference room啪啪啪啦

海呀屌

屌 自貼啦 高大靚仔

點解又飄移

今晚好似有絲襪玩

當中仲有唔撚扑 鳩痕 唔撚扑 扑唔到 唔撚扑 終於扑到2分鐘 中間既心路歷情

入左大直路啦
疊埋心水拍拖

又話兩日唔比扑

個人經驗,攪左拍拖, 和未攪拍拖, 結局分別幾大

圖要腳就得，唔好自爆!!!

淨玩腳 唔比啪 抵你

今晚先知
淨係知佢有對勾爛左既絲襪無dum

點解去左旅遊台嫁 下個post會唔會上班台

好多追左好耐嘅人

下星期二先番工

有咩分別

係一段時間

其實唔洗追都得 都無咩野講

樓豬同女上司可以拍頭文字d

今晚扯爛佢喇巴打

我買左對好性感既絲襪呀

send左去廿幾個fb page ,

好快就有人起到你對狗男女出黎

仆你個街下星期二先翻工，家陣度蜜月?!

嗱嗱淋買張機票離開PVG啦

就係攪左拍拖變左結婚

雖然好想睇絲襪圖
但為咗樓主同條女幸福 你都係唔好擺上黎啦
生生性性好好對條女 唔好再扭屎忽花

其實打佢名 會搵到佢啲相
要起一早起左

試過洋腸話你短 驚你傷心先呃你讚你粗洋腸林只係黃種人借口

堅哥下星期結婚啊

睇來上司真係睇得好開

堅哥結婚唔洗你教

入果時都緊既 短果啲野
我一早有自知自明

咪玩串個party

短唔緊要，但唔該下次先攪得佢高潮先好出。呢個係基本禮貌，understand?

沉睡左好耐無追post（剩係知道樓豬被含同中出左人）

即係條女係樓豬上司？

成個故事係女上司同男下屬出trip, 過程吊樓豬癮，最終佢引唔住（俾女上司食左？）

而家旅遊台呀
比多d風景圖啦

咪po女上司啦，旅遊台講旅遊呀豬

好中point

大約係咁

無中出阿
重睇啦盲撚

會唔會係著住絲襪同你腳交，以前同啲ex咁樣玩開，咁咪懲罰無得扑但又可以幫你出野，你應該幫佢捽豆，捽到一半就停，玩返佢轉頭

今日去邊?
你唔係真係成個星期都喺上海果頭嘛?

係打真軍

我想問而家件事發展成點
利申：一日無追post
睇到堅哥兩分鐘秒射後無再追post

負責條件上有不同, 會覺得唔同你攪的話,你係咪唔會表白果類, 有心追點解唔係待得到個心先再係肉體呢? 到拍耐左, 可能一直都糾纏在當初的誠意基礎問題

今朝佢坐爆我
佢話好鍾意睇我啲反應
而啲技巧會慢慢提血
咁我用手真心幾勁

+1
罰由序章開始睇

Btw樓豬用手幫下你條女啦
兩分鐘滿足唔至佢喎

咁言下之意 係咪無撚用?

More

樓主 唔撚輪到你開po 係都堅哥開啦

屌做乜又多左坐爆你!
原本我諗住正正經經食晏，家陣你又引我去搵酒店妹!!

唔搞真心唔會表
由頭到尾都覺得佢會睇唔起我既人

咪又係波台d人
得佢地先會咁無聊

唔駛湊B，返工就作反？
屌，終於Live

咪係

到步影多啲相

雖然我平時上咸網都鍾意睇自拍片
但五十肩真係唔好再放條女嘅相啦，腳都唔好

風景相就多啲

24又有幾大

佢引我啫，我家陣匿左入廁所……

唔真你幾長

Lm等睇兩個月後樓主再出post講分手

今朝又幾耐

放lunch 打J，好撚健康
樓主，風景相呀，尊重下旅遊台啦死仔

唔好去日本城啦

13

一段時間

一段長時間

到時候可能會容易出現借D意, 就要追數求彌補...

13不是問題, 但要夠粗

佢差D去時事台
強姦果隻

女上真係好易爆
有冇帶袋?

同埋唔好下下都一段時間

姐係两分半鐘

兩段時間

係真係心意相通，定係有人有心做到「心意相通」
呢樣真係值得諗下

九淺一深是皇道吧

利申: 21

其實望住佢淫樣好難頂
過一排睇厭左會好啲

原來已經傾緊擺酒d野

BTW你今日去邊先，我想睇遊記，當然野外露出都算遊記嘅一種

一般連登仔10cm都ff自己30。
樓豬要幾短先會ff都得果13

你自己感受啦
你都決定咗一齊
博盡無悔

做咩姐你 酸到呢

望下其他地方分散下注意力

何來狗男女

樓豬個女朋友令我諗起三家姐

我都想食女同事/下屬呀

有冇今朝嘅包膠

靚仔真好
兩分半都冇咋形

呢個人應該係痴線的，兩個單身又冇錢銀關係，何來狗男女，不過你想講狗仔式男女就算啦。

今朝我諗都有4-5分鐘

擺到明提子堅哥食到女

又無帶套?

四五分鐘

講呢啲 樓主好失禮街坊

以為有人叫我

On9仔，已經block 柒咗佢

條撚樣為分手鋪定路

女同事咁大食, 可能係排卵期

無帶
我有幾多講幾多唔會誇大減少

屌 熱門差唔多三分一係啊堅你既post

生性啦堅哥 恭喜哂

今日又打真軍？

樓豬點解你仲可以應人？ 我勸你趁事件未搞大潛水升啦屌，你係咪想一拍兩散

爸爸

可能未係排卵期
排卵期阿堅仔買定虎鞭啦

堅哥做緊連登紅人榜首

中出左?

遲早出事

佢都自爆左
仲怕咩

俾唔俾你中出?

堅哥由兩分鐘升到四五分鐘，戰力升左成陪
今晚八分鐘。下星期over 9000

琴晚收工都趕住食野番去沖涼
無機會買

中出左？

支持堅哥
啲回覆幾誠實

佢爆左啦，上司冇所謂

無出中
佢：點都唔可以入面

好心你要中出就買避孕藥俾佢

最後內射?

亦都可以話係蠢

無戴真係好易射

堅哥，好心你咪呃自己， 你依家精蟲上腦貪新鮮姐，但平板真心last唔到，睇你款都應該識食既人，唔好咁衝動呀，加上條女又似player 三思呀

你算吧啦堅哥, 等睇你出post話做爸爸。
你同之前d ex又係無食藥,又係打真軍?

幾何級數上嘅時間

冇戴套
條女咁淫
4-5分鐘好正路
仲要俾女坐喎
以條女之前用屎忽磨堅仔嘅功力，啲騎功一定唔講得笑

唔想戴咪講囉

有左點算?

行過便利店就有啦 明知會攪野 你特登想中出咋

有左個胸會連升2 cup

BTW 平板冇所謂，樣靚就得，你睇啲酒佔包膠就知

第一個係 無用過
第二個 無用開 但扑完龜頭好痕
之後轉番用

咪好囉
堅仔而家咁鍾意佢

咪生 結婚

BTW 你究竟去邊，周莊? 我要睇遊記

扑完龜頭好痕

未追晒不過想問左先
堅仔淨係比左相條女睇？定成個post比晒條女知？
佢知比人放左上網無乜反應 感覺上好奇怪

佢地都係無食藥?

你個名

佢個仔應該係背脊有個龍門連住
因為雙親嘅高質基因

我都唔知去緊邊

認真, 堅哥想女友大波D, 又玩得開心D, 如果女友肯可以食藥。

食左藥個胸會大少少, 又可以無限中出, 經期都準D...

而家D藥副作用少左好多, 好低劑量

應該係頭炎……有時未必係性病，但下體多細菌，會痕唔奇

比左啲相
同埋啲人點講佢（佢要求知）

你plan定佢plan架?

有建設性

佢plan

我會叫佢食

我之前條女又係樣靚冇波淫底，一開始係狂搞，之後愈來愈冇feel,堅哥你諗清楚

屌，無追post一晚原來堅哥講左比佢知

歡迎加入我地既大家庭

高挑性感，體態撩人，善解人意，出得廳堂入得廚房上得大床。

上司: 我係熊式朋友，可惜我只收SP。我可以幫手做推油按摩同磨沙

人地要睇故麻 我諗應該會有巴打整合

其實堅哥條女都講左做過model唔怕你放相上黎 仲專登比你影多幾張比你放
你唔怕放多d益下兄弟喇
冇樣咪得

日日都搞會唔會精盡人亡

Welcome to baby condom!

"我老婆個胸好痛，好上奶，阿B食完就訓左，但佢仲係好谷，我可以點幫佢。"

今晚沖涼果時清醒左
又搬龍門
第二朝細佬控制大腦 又一齊返
不斷loop

出trip本意就係要精盡人亡

我到步 潛一陣先

我真心想知上海可以去邊day trip

旅遊撚表示有性趣。

潛唔緊要
返黎post下相益下聚巴打

條女係A 定AA

本身都虧虧地仲搞咁多次

周莊

chur 啲 可以去杭州

佢邊忽虧
耐冇做敏感啫

會唔會拍返一輯野外露出，條女以前又係私影model，大陸好興呢味，入鄉隨俗

我都係估周莊，但佢唔知頭唔知路，等樓主confirm

我係樓主都會係咁影女上司

大家開盤：堅哥今日幾點入聖人mode
9點前1：20
9點至11點1：5
11點至12點1：10
12點後1：25
唔入1：50

唔入
全注落一粒

起碼都20分鐘啦

點解仲有11

射咗喺邊度

好想個post繼續落去唔好停 不如其他巴打share自己經歷 過渡下

4-5分鐘都好意思講

2分鐘>4>8>16>32>64>128

一早入左啦
又鍾意又結婚

分享下經驗就係叫啲毒撚落樓做gym啦，利申: 今晚做

買張bench翻屋企做啦

我太毒，gym房唔比我入點算

冇位呀，有位都俾左個B用來爬
落樓做仲可以睇啲背心囡囡

其實條女做過咩model? 如果係私影model我勸你問清楚有無同攝影師發生過咩。 Btw, 同過兩個洋一齊，唔怪得口爆食精咁純熟，可能屎眼都玩埋

想知會唔會開花結果

有無整合？

爬文

好似無左10嘅??

唔係私影 我都有諗爆佢菊

咁好，咁快傾結婚

係沙灘玩成點

平到咁⋯⋯得屎忽睇

幾難得條女唔介意
一定唔影樣叫佢擺多啲淫pose

根據我追晒咁多post
我敢講
樓豬唔戴套 其實已經諗左結婚
只係佢無講出黎

屌菊花正呀
條女肯玩埋就一流

佢之前兩個冇戴喎
係第二個屌完會龜頭痕

唔理其他野，其實如果條女性配合好好真係好滿足

5個option cover全部可能性
但最低賠率1賠5
邊有人好似你咁開盤
你有無腦?
全部落一球唔該

但佢比人帽左
如果無佢都有機會諗結

應該係呢條女好大嘅優點

係喎，堅哥又話塞條底褲入條女個口玩強姦嘅

諗起都扯扯地

你認為鏗哥個故精彩定你嗰個？

其實樓主係假膠,睇過佢舊post,又話發現初戀比帽佢戴因為condom唔同左,而家又話同個初戀不嬲打真軍,都唔知邊句真邊句假

要做 有身型真係唔同好多

其實我相信個女事主身邊朋友、你地既同事，已經知個女事主係邊個，你油左既位即係有紋身既位（已知左小腿、右肩），再加上呢幾日去左上海公幹，識你地既真係一睇post就知

佢唔介意你post既前題係唔想比人知果個係佢，其實佢而家已經有暴露身份既危險。以為唔出樣，油左啲紋身就無風險，你兩個都幾天真。

其實講條女住邊嗰陣已經流流地
咪當故仔睇
同埋我唔覺得樓主係大家睇得咁蠢

其實樓主係傻鳩

堅哥成個偽毒坤咁,但on9好多

[quote][quote]1001果個幫我開
11 起底都搵唔到個post[/quote

我都覺 係咪其實係純粹條女已經係佢既性奴 佢再post上網 満足佢既欲望

冇人想睇佢仆街呀，收皮啦撚樣

Agger 條友先係撚狗專家

13都叫短

由頭睇到而家 都應該feel到樓主係on9。一開頭話屌柒條女上司,同房無得叫雞。到而家又話本身有d中意佢, 所以先flirt佢。on9

都唔會打足掛
M前m後 污穢 點都要用

我都想有性奴

喂你唔做陪女咩

分分鐘本來就係帶女去公幹。
不過唔緊要啦，大家睇得開心咪得，最緊要結局收得靚。

算把啦樓主,如果而家打真軍,就叫人食藥,都廢事理你真膠定假膠片

女人 用搽防曬

呢條女你調教得好，想玩乜就玩乜啦
同性奴分別唔大

我都想有得口爆

好難咁計
一同個同居 一個住幾日
有時m尾污穢又想扑 一定要用套
問下其他有經驗巴打啦

屌你用套係驚污穢唔驚做爸爸 前後安全先嚟用

今日有甚麼節目，除咗屌外。

哈哈,你以為得你打個真軍,但我打就會要條女食藥 無你咁賤。
而家叫你lam咩, 真係咁介意味果幾日唔好搞,但人地衝紅燈味又係咁屌

如果返到香港發現有左你地會點

會唔會同佢打野戰

有咩問題
生囉

唔係話呢兩日冇得扑咩
上海出trip (12) 補翻。今晚打飛機

我都試過同女上司
同年 二十中
不過唔係出trip 係佢聊我去旅行

第一晚冇扑 第二晚開始晚晚扑 全部中出
一年後 手已分

有冇轉工

做乜大家都有得食女上司咁好

講係咁講啫
佢係想引到堅仔頂唔順推佢落床咋嘛

邊個主動

臨射前扮冇野

塞底褲入佢個口

more

未分手前佢轉咗 但其實冇乜影響

當然係我
瞓瞓下攬住佢 之後面貼面
再咀埋去

第一晚佢未完M
靜係幫我唅
冇口爆
之後晚晚中出佢
之後一齊沖涼

點解會book單床房？

正
女人好興設個局引你，你一主動就變咗你錯
不過錯到可以中出幾次
你都算抵

樓主可唔可以學違哥咁星期一至五每日兩個鐘講下今日發生ge 事，已經鐘意左睇你FF

其實佢book 嘅 我買機票
我特登冇問佢boon 咩房型
大家唔去探討

同樓豬一樣噃

呀堅 你唔會唔鐘意條女做pt model 個陣俾人中出十連發咩？

堅仔得2分鐘 人地ex係鬼佬
準備帶定綠帽啦

屌你有冇可能後入緊條女時影相
重要張張相放上連登然後條女可以當無嘢原諒你
明知無套又引鳩你後入跟住又坐爆

轉頭返香港一定爸爸唔好唔要我
跟本就係一早有咗依家等你屌完就搵你埋單
一陣你同佢講吓無中出到㗎喎
條女實話唔好同我講你咁大個人唔知體外射精係避唔到孕
叫你買套你又唔買 講咗唔好又拉低我條褲....(下刪三萬字)

本身養便宜仔自己唔知做鴕鳥都無咩所謂
但係條女湊開鬼
一陣生出嚟果個混血兒咁樣樣就真係

堅哥有無回呢個post

佢本身話搵唔到人陪佢去
我又去過個個地方 冇乜興趣
但佢死都要 我又有假
最後都去咗 仲FF 會唔會有機會

因為去之前都噯噯昧昧

呢樣真係堅膠

梗係唔過問 等女方決定啦

堅哥 真係神奇小子

樓主千奇唔好唔做人男友呀
一陣又比人話你狗公架啦

我記得之前高登又係有個人咁樣
個女仔溝條仔最後搞埋野但係個男仔最終唔做人男朋友比人放左上高登
仲要比人話狗公我心諗依家女追男都係男錯架咩

所以如果你唔想比人起哂底
你一定要做人男朋友

樓主，不如去結紮啦

最後真係有機會吖
點解分開？

唯一同意叫堅仔做男朋友嘅point

我個個正啲
起碼有C

太港女
IG 有幾K follower 嘅港女
皮氣又臭
好多野唔夾

大把啦, 朱家角/周莊/烏鎮是但一個水鄉, 我覺得周莊最好, 鐘意睇片場實景就去上海影視樂園, 鐘意睇花就去周浦花海, 再唔係去外灘/陸家嘴/IFC果頭行下影下都夠你玩一日行, 而家仲要有埋迪迪尼.

屌得好
撇得鬼馬

巴打你真係唔好比佢知你放過佢上黎
女人係好撚介意呢啲野

放左啦佢

條友不知幾撚精
講啲唔講啲就當坦白咗
「我有講呀，冇講曬咋嘛！」

其實10去左邊 搵唔到

真係變左旅遊台

其實講到尾
佢算唔算係玩人感情?
點解之前「玩人感情」既會比人起哂底
今次巴打又唔比人起底? 仲要貼人出黎
D聖人道德撚去哂邊?

樓主死L左, 無野好吹呀麻.

佢冇呀
因為符合觀眾預期一齊咗

屌！條女比人影咁多相放上黎益成班淫蟲 都冇乜反應
話唔定以前一早同洋腸拍曬片 建議樓主返到香港去咸網搵下有冇你條女

唔該爬下文先俾評論

Jm9

但我覺得咁樣貼條女上黎點都唔得啦下嘛
如果真係鍾意人既點會咁唔識保護個女仔?

我就真係未聽過鍾意人會貼人上黎
仲要係比人屌緊既相
萬一真係比人知道個女仔係咩樣咁個女仔點生存

你覺得唔得你去起
因為佢搬龍門搬得叻

爬文啦

根本佢只係一個冇咩個人主見既人
人地話貼相佢就貼
人地話要做男女朋友佢就做
真係冇眼睇

個女仔知道咗

樓上位巴打唔好一輪咀係咁講
用追故模式睇下之前啲post先

明顯又唔想爬文

堅哥唔係同條女講 同啲「兄弟」分享咋咩
條女應該冇估到堅哥人脈咁廣

樓主有無同條女講你影左佢d底褲po上黎？

相比起其他相
底褲算小事啦

成萬個回覆 真係好撚難爬

追故模式淨係睇堅仔講野
唔洗半個鐘睇完

agree 底褲係人都有

冇爬文真係唔好嘈，罰你聽日出個讀文包膠

我就有追喇 追到冇溫final

閱讀理解5**達成冇難度

+1

爬下文啦唔該真係
乜野有冇問題呢啲留俾女事主自己分
你憑啲咩出黎批評人?
更何況樓主已自爆 女事主都知啲相放左上網
樣又冇出 除非有人惡意起底再爆大獲啫

想問清楚 其實堅仔有無話比個女仔係放上網
定只係同兄弟分享 呢兩樣差好遠喎

因為之前堅仔係話同兄弟分享咋喎
好似由頭到尾都無提及係放上網

算啦 再深究落去都無意見

佢好似話咗畀條女知

追問落去冇乜意思，定你想clarify然後爆佢大鑊?

好似有
女上司話無樣無紋身無所謂
係嫌影得唔靚

仲罰佢2日齋戒

可能條女從此上連登mon實堅仔

係驚有d屎忽鬼酸佢地 想惡意起底爆大獲

dllm自己追post啦
又要屌又要問
寫到明都唔撚睇文盲架？

成日有班道德拎衝入來7

老實講 起到又點
香港人真係好L善忘
個個事發既時候判官上身
不過一個禮拜左右後就冇左回事

中

之前副校單野上埋張西偷望都無野啦

果啲A0道德拎學生哥算9數啦。

成班on9仔，唔追post 衝哂入黎柒

咁又係
捐血
捐肝
Lan線
幾日貨仔

何況今次只係兩個人之間嘅私事，根本冇乜討論價值，起來做乜。若果起，只係証明左自身係

1. 仆街八公/八婆
2. 請參考1

都話堅仔冇你哋諗得咁蠢咯
佢自然有佢嘅方法去講俾條女知

可能插住講

係連登仔，或者啲十幾廿歲on9仔先覺得起底幾威幾勁，對事主幾大影響係要用自己啲毒撚承受力去諗人。現實大把人wfc

輕鬆d完左佢咪算 今個weekend 最佳娛樂 睇左一場有份投入既戲 睇完笑下咪夠 討論埋d道德價值觀無意思

yes

班人道德塔利班來

暴走梳乎厘
係咪識我 點解咁了解我

冇L錯 呢啲野八兩八就算9數架啦
比著我係樓主都冇L有怕
難怪女上司咁淡定 看破紅塵

喂你去左邊啫, 有冇景點相?

謎底已經解開
佢就係女上司

佢之前教人如何搞大左ex個肚又可以保住現任

只有石灘

根本一出來做嘢，個心理承受力以幾何級數上升。樓主同上司都係社會人，點會同啲on9仔計較，何況做愛呢啲好平常，根本成年人就成日做愛，唔信？你去下富下樓下一個鐘有幾多人出入就知，閏房之樂講出來笑下就算，當係世界的事只有A0毒拎先會做到。

同佢睇?

咁奇怪？老遠來睇海？

有無做d浪漫嘢呀 女仔中意依d 上司今晚諗返濕多兩錢重

我覺得好私隱喎，仲要係著完

冇撚錯
你估個個都會咁care咩

都見唔到分泌物

認同，根本好小事。

唔去 shopping, 去海邊?

對住海大叫:我阿堅至愛阿X
呢啲憨鳩嘢女仔至中意

做少少on9好笑得嚟唔又好懶感性 d女一定心心眼 好懷念

話唔定又問問題

老連咁遠真係淨係睇海？

唔係呀
你收皮啦

係office打打下喊露睇到呢度笑左

樓豬話自己高大靚仔嘛
做乜都加分架啦

我冇咁教呀
嗰個post我第一個回覆已經叫佢預咗冇咗現任先

由po1開始追嘅話，唔多唔少都會了解到樓主係咩人

係石灘執返劑先

唔好喇掛
拍得一日拖咁樣講
堅仔自己都講唔出口啦

睇死堅仔條傻9會講on9嘢多

追咗咁耐post，堅仔有咩講唔出口

堅仔 你班兄弟咩反應 同依到有無分別

好似無。

但講之前一定好掙扎

可能講呢啲on9嘢
1. 我覺得你個紋身幾靚，但我個名好似串錯左
2. 我覺得個海好似我地兩個咁多水......究竟我啲精係乜味?
3. 你信唔信教？唔信唔緊要，我至鐘意傳教，之後先有後入。

今日好多相處時間問左唔小野
租左架車 周圍去
佢鍾意大自然

邊個揸

有聲

啱啦，鐘意大自然好女仔來嘅，至少唔會變肥婆，睇翻啲女成日bra top行山。

完未啊

仲未完

屌閪變教拍拖，笑撚死

上文有part話女上司訓著左
咁一定係樓主自己渣啦
但不過佢期間又回到post
諗唔明呢點

抵你未有B 之前咁風流

單車邊個揸都一撚樣

仲諗住係私家車 如果係私家車 咪有得...

點解仲有

用黎玩扯爛

強姦play

佢地坐巴士

其實岩岩樓主有post左相,點睇都似坐車唔係揸。可能佢租架的士周圍去

古人道：「曾經滄海難為水，誰人又沒憨9過。」
呢啲就係逝去嘅青春，嗚
（仆街，掛住上連登，成個鐘冇做嘢）

係咪絲襪褲定絲襪，若係前者，真係好似AV咁篤穿中間，好正呀

你老細都上緊，唔緊要

成朝冇做野
星期一唔做野係常識

弱左啲喎
我都有40分鐘

meet起少少，一剪就成個窿

黎完m後果一兩日先玩喇
包無事

用左呢招好耐

M尾先中出得呀
一直都咁樣做

好好珍惜呀要

一完M即中出個安全期易計好多。啲人通常衰就來M果個安全期。

好似又唔太港女 話唔定為左你 佢會收心養性
做埋賢淑妻子

然後一面玩長腳一面後入，仲要出出入睇到抽插過程，媽呀

所以
我永遠唔會博m前 呢個真係on9 安全期失敗都係啲人蠢到信前4後6
其實只有m後1-2日係得

利申 呢個方法已用10年 未失敗過

呀堅 加油呀 呢件女仔應該會改變 相信佢會愈來愈恨嫁 愈來愈對你改變

睇曬11個post 你心態真係好平易近人
佢鍾意你都因為你有魅力
魅力多少就睇你多唔多女仔信任你就知

追左10個post, 我'覺得阿上司都唔算港女，唔可以話食過洋腸就=港女嘅

我覺得幾唔錯

其實都係阿堅flirt人

hi 完就算唔

agger

推得開始有D慢

人地拍緊拖我地有乜好推丫，幻想推下車算啦

等阿堅又做on9就會加速

mon住先 佢一日係到浦頭 都可能有on9嘢發生 同埋慣左係到吹水

咪就係

呢幾日多得堅仔我溫書先冇咁悶

點解啊堅有同事可以flirt，而我乜柒都冇

轉工啦！！

我因為堅仔搞到冇溫書

我做工程 可以點轉法

有冇介紹 ，2份office工全部都係啊姐黎

喂幾時玩sm同眼罩姐

做形象年輕既公司囉

我都想

阿姐都照flirt

熟女

熟到爛

未有咁既功力去flirt啊姐

樂觀啲諗
同老藕做野冇咁易分手
又唔洗驚追唔到尷尬

阿姐先正

30-35既姐姐

姐姐我都啱呀

50路

屌原來頭先打錯

打錯呀打錯呀

呢d唔算老啦

30-35如果keep得好我ok架！

多得堅爺我又爛多科

我2字中 算係咁 之前識左個3字頭港女 黑絲靚腳 狼到仆街 出嚟飲嘢摸到你暈 成日話叫我教佢做運動 佢一個人住studio 仲問我上唔上去 我坐左陣迫佢訓就走左 因為驚奶嘢

原來你都有過OFFER

爛grade搵佢算帳

做乜唔上去，你都係上去做運動咋嘛。

我上左去呀 鞋到無除踢左佢入房 我on9到話第二朝要早起走左

你食黑絲肥婆啦

大家估阿堅同上司e+做緊乜?

談談情囉，你估佢地真係拍緊野外露出中出三百連發咩。

傾緊計
利申：千里眼

飄移緊

真浪費，港男真係唔掂，煮到埋來都唔食，唔鬼得被人睇少。

呀堅update下

由佢地談下情啦

屌 所以睇住堅仔真係百感交集

終於追哂
堅仔諗清楚係咪真係鍾意人呀，唔好因為扑左就當同人一齊負責任。

Shame on you
有得食，唔食，罪大惡極

終於LIVE, 可唔可以推慢少少!

太遲喇

咪臭系

雖然自己都係

臨訓睇完，今朝起身已經爆左一個post

算吧啦⋯⋯唔好諗咁多啦
佢諗多兩諗又唔知去左邊

唔遲，唔係真心既，盡早斬纜。

唔係一齊咗啦咩

唔知點解好似追緊電車男咁

利申: 毒男

最後都沉左 。。。

你又有姐姐offer？
屌！

個人覺得佢根本唔知自己想點

不過我當年同而家女朋友都好似堅仔咁一齊，而家準備結婚了
我初初都猶疑左好耐，開始無耐覺得自己唔係真係鍾意，所以同佢講分手。但分開左幾日先發現自己真係鍾意佢，就追返佢返黎。
我都覺得自己好衰 但我呢幾年都好錫佢

之前一個朋友je

係架，緣來沒法擋，根本唔應該去計算，勇於投入先會有好結果。

但我其實幾欣賞堅仔既坦白。（雖然整體黎講有啲蠢）連放左條女啲嵯相上網都夠膽話返比佢知

同堅仔一齊應該會幾放心

d updates開始放緩

傻人有傻福

唔知堅仔仲返唔返黎

個女仔真係特別 俾住我識開果d 9成嬲到仆街

老實講 由性展開其他關係 無咁上下歷練好難handle得好

應該屌撚到仆街，以後唔洗再見

希望堅仔返唻做返個總結，大團圓結局

黎返個合照

點解咁講

係上海bbq

同埋堅仔上司夠直接，比著其他女拖拖拉拉返到香港都仲傾緊尋晚走左去做乜鳩

呢個真，個中間位好難把握得好。

究竟要SP定一段關係？好難界定，只要其中一面過界，咁就會影響個結局。若果加埋工作上嘅同事，真係搵工都得。

利申：試過，被飛，好難頂。搞到我日後我都只敢抽公司同事水，唔敢隨便亂來，但係.......女同事都book左大床，點睇都係食左先講！！！

推得太快
post 10 去左邊
尋日追到推完車，
之後發生咩事

站務同係拾

我同女朋友都係扑左先一齊。
可能我好彩，到而家都同女朋友好好

合照加影腳喇

女事主唔介意就快啲post返啲相出黎平反

不過記得遮好啲，影返啲出過相既位置好啦

堅仔有毛有翼唔返黎
下個post搵有心有文筆既巴打開係講故台啦
重頭開始

所以咪話拍拖前扑跟本唔代表個女仔濫/隨便
高登大把case拍左幾年拖都無得扑，結果隻豬比其他男人食埋
有時拍拖真係唔好咁多顧慮，依家做好d就夠

唔知國師夠唔夠力掟去上海呢

唔撚想再追po
其實有無巴打可以總結下？
條女最尾發現咗個po叫垃圾堅po佢哋啲相上嚟？
但垃圾堅唔肯？
同埋依家係點
樓主同上司去沙灘準備扑兩分鐘嘢？

堅，呀堅啊，你返黎喇

自己追啦 屌你
我都用左成個幾鐘去追。自己開追故模式

總結
女追男
男受溝
一齊左happy ending

好心咁大個人自己追po啦
洗唔洗餵埋畀你你食啊?
想skip廢話就開追故啦

古阿莫有
自己睇

如果個個都咁問, 冇人追PO 啦
自己追PO 先過引！

大家好 我是古阿莫 今天我要說一個 你搬龍門 我又搬龍門的故事

calling 阿堅, 想睇脚呀

脚你老母

咪搞堅仔條女啦 自己6點開始係中環行一轉 d腳多到你唔想睇 利申 等收工

智商係邊呀
咁都信
樓主撚得好開心

殘體垃圾

利申 等收工
準備睇腳

你唔係追哂 真係唔知點發展到而家咁
就算假都有心機
又機票 又落夜場影腳比我地睇
係咪谷新戲

要谷應該去紅登

估唔到10係去咗站務台，啱啱先追返

我要睇爛絲襪

掉返轉拎唻拍飛機男，有冇得諗？

早洩男就有佢份

2分男

飄移男

唔係3~4分男咩

巴打是咪頭先話要call g

講啫，翻屋企食飯呀，餐枱上就有雞食

等緊啊堅回post好無聊

佢應該餵緊條女食晚飯條女又餵佢

初拍拖嘅淫賤時光

咁耐以黎圖又少，包膠又少
垃圾樓主一日到黑係度扭扭擰擰叫春
已經唔撚想追

老老柒柒 根據佢一路自爆既零碎資料 同衣著 身型 我已經砌左堅仔同上司個形象出嚟 唔知會唔會有日係街撞到佢地兩個呢

示意圖plz

179大隻仔加172瘦底大pat女 又幾易認既

你行街留意下啲女背面有乜紋身FF下係咪女上司仲好

高妹

你r左成日

冇下文啦？

紋身

唔好篤我啦，我都send左啲email出去架

Noted with thanks.

阿堅潛左水

對唔住 因為真係無咩好講了
好平淡

喱幾日真係好充實
雖然真假難分(我傾向當真)
但確係帶嚟唔少歡樂
堅爺d問題同舉動on9得嚟好好笑
部分花生友有幽默感之餘又寸得幾有pt
老實講舊登加連登喱7年除咗講故台d故就真係無試過追post追得咁過癮
多謝堅爺同一眾巴打

Show Blocked User - 我係金城武

Dear Kin,

Please report to duty at 1900 in our room. I would like to have your service for the whole night. Before you coming to satisfy me, please head go LiHKG and satisfy your brothers first.

with lots of love (and fuck)

Your supervisor

話說今日佢撩我玩個遊戲
我好爽口話好
佢：今日邊個忍唔住找手機出黎睇果個要野

你查實去左邊旅遊?

要乜野?

佢：今日邊個忍唔住拎手機出黎睇果個要罰

做左女朋友仲有乜好玩

咁你宜家算唔算睇咗

堅仔，老細話加你人工呀，快啲上水

小堅堅要被罰了

罰咩

俾條女食住
快D振夫剛啦屌你

曲線話我地迫你上水搞到輸

笑左

講多d呢d相處互動啦

睇左手機就唔可以掂佢手
如果佢睇左 就任我罰佢佢

你輸?

死啦
堅堅囝今次重唔精盡人亡

示意圖， 等你地J下

中出

打和 食緊飯

中出30連發(每晚)

咁都打和........

今日榨乾榨淨

SUPER!

兩個都忍到 咁有限時完game

噉樣似係罰堅堅囝多啲喎

曾志偉咩

由po1到依加一共出左幾次？

而日都無特別野發生

計埋含3 唔計既2

幾号返？！
我由你屋企出發去機場追到依加
追好好辛苦！

今晚就有，例如
唔小心中出左

殘體

選撚錯字

号你老母
死返支那咪返黎啦

今日兩個都攰到hihi

做咗啲咩會咁攰呢？

遲早嘅事

做愛做的事

屌，你話個遊戲係佢諗，所以打和即係佢輸，今晚懲罰佢，振夫剛

好撚淫呀

其實係唔係個個港女都鍾意食洋腸

應該唔係

你求撚奇作個理由罰佢係咪好難

已經係渡假咁款

推post速度明顯下降

我都撩下條女玩先

咁阿堅仲未入聖人mode有飄移

有女真好

耐左，我對性生活開始唔滿意
以前可以晨早起身黎搵我扑，而家weekend過黎訓，訓係隔離都可能兩三個星期先一次
努力搵緊多啲方法提升佢性慾

第10個post 去左邊

站務台

但當你三十幾會變得好懶，有時想打耐啲機都唔想扑

搵連住尼

係咪變到女方好有慾望 ？

如果未有細路，係，但有嘅話，佢個荷爾蒙會搞到好混亂，預左唔叫雞就打J.

所以堅哥若想揸大波就要叫雞

堅呀！岩就拿拿聲求婚啦

咁恐怖?

你個痴線佬

做咩

堅哥 多謝你帶左四日歡樂俾我地

堅係恐怖
所以有得玩趁後生玩，你都唔想好似維園老伯咁後悔一生

當然，都有啲老當益壯，正如之前去馬交打令見到幾個六十幾嘅阿伯搵妹妹仔……

你去踩場搵佢啦!!

唔係返東莞?

阿牛？

返左香港 準備再飛

東莞執左笠好耐啦，啲衰嘢唔好呢度講。一間阿堅又話搵上海妹3p...

btw，堅哥你問下冇死，可能有喎

3P我怕堅哥選唔到要屌邊個先

好似話好容易就扑到大陸妹

佢會上連登問大家，大家到時要幫手

又圍屌佢1001

exactly，落夜場，your face your fate. 上海我唔知，但港燦呢個朵珠三角仲有少少advantage嘅

認真想問

日本城有冇出現+葡萄?

呢啲賤女人至鐘意喺ex有新歡時扮係關心你，但佢根本係想你仆街

堅哥呢？
係咪又玩緊小遊戲

冇氣再屌。堅哥太有自己一套

巴打好熟

應該有掛

落d/bar，只要變成mk，你就成功架啦。

咩害咩人呀

熊式巴打，話時話，你一生最難忘既女女是咩水
我睇你年輕時都食唔少

，

有冇update

堅呀，唔好日日morning q 喇
夜晚先多嘢玩呀，今晚等唔到你包膠我唔訓㗎喇，
唔好辜負我由post1追到依家

加油啊
但唔好成日上水啦
多啲陪 / 插 / 罰上司

估乜鳩

同朋友貪得意落過幾次 真係好多女埋嚟 次次哄埋嚟 我地眼望望咩都唔做等佢地無癮走 左我地就會後悔點解唔行動 真係好垃圾

洗唔洗開番個1001

包膠啦

個post 竟然冇人推

咁撚快11個post
點撚追啊

等堅仔返嚟講兩句啦 人地依家SWEET緊

扑緊啦，或者中出埋

一下F5幾個cm嘅盛世 已經不再

佢日後真係叫你洗底褲 乜都叫哂你做你又ok?

無左好耐

堅仔扑緊人，要一段時間

有些少空虛

基本上有情人終成眷熟嗰陣已經冇咗

琴晚都仲係架

放學返屋+食飯大大話話都成個鐘
竟然多咗一頁cm

兩分鐘後？

我地唔會放棄你架阿堅

我絕對唔會內疚 少少都唔會

好似話有進步 依家4-5分鐘

無套，算係咁，袋住先啦

樓豬唔食大波妹拿？...

不甘心！

個post沉底

想過搶新娘 我差點講真

堅仔點會咁順利，係未到精神分裂既時間

4-5分鐘
最少10分鐘先夠飽啦

佢地興morning q

好撚空虛

好空虛

堅哥

其實不嬲都順利既
女上司都安排曬
係阿堅係到典

定我應該改番45分肩

4/5m肩

2分肩

唔洗空虛喎
假以時日，堅仔分手，就係我哋重聚之時！

話唔定堅仔今晚就要求救

好狗

推到堅仔自己開12

我要文字得架啦 5分肩

5分？咁睇得起佢

我偶像

堅仔，食飯食多兩粒雞子呀

空虛中

好想真人識堅仔

慢性自殺

同堅仔年紀差唔多，人地有女上司送上門
我仲係一個濕鳩大學生
人生

阿堅！中出左未呀！
已經過左一段時間啦

沉船.....

一丁友食緊飯 淨係識望住個mon 禁f5

想有咁既經歷 就做多D gym 係你身邊既女會多200%到

做GYM 咁易食女嫁咩?

個樣唔得 做乜都冇用

肥仔一個
直迫AA size

你仲後生啊巴打

有身型差好遠 同條女有對靚腳一樣

通常大隻仔樣衰極有限 好似係

腳

係呀 你真係好有plan咁做 你d男性hormone 會爆哂出嚟 個樣會好睇d 唔知點解

啊堅
如果我聽日考試炒左為你事問

佢係話一路以黎

我頭先都係喎
冇咩問題
好撚好食

唔覺意沉左你船 天下無不散之筵席 如果你唔開新post我都唔會怪你 好好地對人呀 有咩出左事咪上嚟講囉

0 x 200%
加油呀巴打！
200%呀！

我覺得下次見到佢應該係分手果陣

分手 -> flirt女 -> 上連登開post -> 直播追女 -> 潛水 ->分手
無限loop

我講咗啦
都祝福堅仔
今朝有酒今朝醉
博盡無悔！

堅仔好多謝你陪伴我咁多個晚上
令我做assignment 嘅同時多返D樂趣
我知你已經潛咗水，祝你幸福快樂

開返個吹水帖.....話晒大家吹左咁耐

轉左1001果個開....

繼續上海出trip系列

追左幾日，發現永遠落返1,2post, 你班友推得太快，去到今日先俾我追到live
堅仔，加油，同埋得閒講野

堅 加油！

睇黎堅仔唔會再上水
平時而段時間好活躍

屌你

顧住溫女啦一定

下個post開咩名？

上海出trip（12）我要做爸爸

俾人罰完啦？

定係轉名 佢而家好似唔想咁揚

留名追故

咁叫 關鍵兩分鐘之唔想做爸爸

好好對女朋友

關鍵的一段時間之我要做爸爸

叫呀嫂講兩句啦 Hi 堅嫂

交比1001

獨家試愛（1）很想中出

屌你唔戇尻自爆/貼圖鬼知咩

五十肩的愛情故事 Vol. 12

下次係咪開講故台？

由1001 果條友決定，再定講咩話題...

分手先浮上水面啦

明天堅仔又要MORNING Q.....

肩哥的六十秒色戒

返香港先season break 啦

一百二十秒

懵撚都食到女

點解咁勇...次次唔帶套

Hi你

又一段短時間

公平咩

主線平淡，咁支線日本城有冇野講？

好多難忘
1. 廣州同朋友一齊飲嘢，食左個湖南妹，我估18歲，約170高，上面粉紅，下面粉紅，仲要個樣pure，好似啲校花嘅感覺，乜都唔太識，話分左手同朋友先出來玩，全程我似做鴨，應該係呢世食得至好果餐。佢勁似果陣一個我追左好耐都追唔到手嘅女。翻來後立刻唔9理我追緊果條女

2.珠海飲完嘢結果玩有互動嘅4p，同老死加2女喺一張床，女嘅樣我都唔記得，只係記得我一面傳教，另一個女錫落我條女心口。至抵死係我老死突然塞支嘢俾我條女，條女忍唔住啜左幾嘢。

嗱，算係旅遊分享，出外玩真係會好癲……

扮嘢啦佢 佢filrt得咁耐點會唔知人地點諗 扮懵 實知自己要溝就溝到啦

我都想知日本城點

湖南妹

大陸真係全民皆雞

佢地真係幾open

根本就係

頭搖又尾擺

佢地見到我地，只要唔係來自一線城市，咪好似港女見到洋腸咁

[ quote]
佢地真係幾open [/quote]
點解 唔係好保守咩應該 無咩概念

講咁多冇用，至少要操fit啲，裝備好自己 自然有女來

唔怕中招?

一早講咗堅仔根本唔on9
好撚精呀條撚樣

AO都唔知做乜好

由影響吊住我地已經知

AO仲洗乜操呀
A0 呀嘛？

超唔保守，千祈唔好娶，好容易

真正要娶查實係香港女仔，因為香港女仔會真心同你捱，好似女上司呢啲，玩過嘅，只要唔介意，都可以係一個好老婆

劣質港女除外!!!!

中乜招

下個post 名
堅哥出trip（12）日本城搵返我

講開又講 之前睇左套紀錄片 講中亞國家 係吉爾吉斯有好多大陸人開淫業 專請當地人 d女仔靚到好似亞洲名模 我估唔使好多錢已經食到

志明 與 春驕 （1） 上海trip

AO就拎business card啦，操乜鬼(唉我都考唔到，有得in都冇用-)

AIDS

咪又係有提上海Trip

你估我係阿堅咩

做官噃 大把女食啦

佢真係好勇.....

報咗？

大伏wo
諗起秋生套e波拉

哈薩克果啲一流，單身可以去挑戰下，香港有直航。Air Astana，來回三千都有交易

其實堅仔戴返套啦 你下下得果兩三分鐘咁 你唔戴套捱耐啲條女點高潮呀

無波勝有波
點睇？

衰左十九世

好似有嘢share噃熊巴

ao
人生贏家

Pat + 腳

皮膚差撚到咁點扯呀

冇去過，聽過，有朋友準備去挑戰，但只係旅遊咋

任改名就不如叫
上海出trip（12）掛住日本城

不如叫環保撚之唔用膠一段時間?

可能人地個樣好正呢

btw有無巴打對氣味好執著
我好鍾意大大力索好香既女仔

可惜女友唔香

唔洗開 堅仔同大個講再見

你估堅哥會唔會返卓日本城

有!! 香係好正!!

今晚終於開始飄移

咁開咩名好?都係1001決定

堅哥吹下水都得掛
其實我對你個樣好有興趣

會唔會係女上司用緊堅仔a/c

高瘦平 之 淨係對腳都夠玩兩分鐘